係poly自首嘅人係咪應該執完屋之後盡快去台灣玩返幾日呢？

搏拉然後踢保
下次popo再拉就只可以直接提堂
好過日日擔驚受怕popo幾時上門

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

都係㗎，成功踢保之餘重要叫啲狗記得 remove Imm. watchlist 喎。同佢講一出狗屋就去機場買機票。

出唔到境

就係要盡快被捕
襯依家狗仲未入到POLY大規模搜證

去轉旅行散下心啦

有得上機先啦

冇啊
拉硬

你諗下個流程先

留名待FC

大學生盡快申請去台灣讀書

小英幫到盡啦

讀埋degree 等我地光復香港再返黎

比人登記左名就好大機會去唔到，除非你好幸運順利回到自己張床